我正式宣佈全部藍屍都叫過街老鼠

佢哋不嬲都係